點解韓國會有咁多假插3級片？

其實連西毛都露埋點解唔大大方方比人吊？

開心些牙?

個post好似少左啲嘢.....

10

自己搵

隨時d西毛都係假既

不孝子

樓主唔係好識
韓國啲三級情色片最少講會香港戲院上果啲，基本好少露毛
下女誘惑吹到大一大咪又係無露得波咋嘛

泡菜g唔好睇

有時d劇情係幾好睇

想睇就google啦 睇個咸片都要懶

你識條鐵咩，明顯你唔知樓主講緊邊啲